有沒有人用過happy telecom/ 開心電訊？

有張4g，五日

係咪標價寫百幾蚊果張？

聽人講台灣果張伏到SEARCH唔到網絡

上次去泡菜提前買左2張4G 7日去到有一半以上時間收3G

垃圾

應該係佢幾個台都俾佢連到，但得一個台上到網。

濟州同台北都用過佢。

慢撚到仆街呀！！！

呢間嘢專出垃圾卡
老細開心
用家傷心